海洋公園哈佬喂意外

話說本人尋日10月27日就去咗海洋公園哈佬喂，開頭本身仲玩得好地地有笑有講仲好興奮添點知去到夜晚我同D朋友喺山上面諗住行落去麥當勞嗰邊，嗰度唔係會有條大斜老，嗰度咪會有好多工作人員係嗰度嚇人，都又有啲會用隻腳拆出火花，我就係比嗰走過嚟嗰陣時嚇親而避開， 之後感覺自己好似拉傷左頸部，開頭仲好痛之後都keep住痛但直到第二日朝早一起身嗰陣成條頸郁唔到， 嗰陣我發現自己應該係成條頸部嚴重拉傷。希望睇到呢篇野嘅人，真係要小心啲！！！

去游泳池會有機會浸嚫，希望大家要小心。

咁都嚇親
巴打要睇睇醫生照下個膽係咪太細

見過擦火花嚇人嘅工作人員仆街

發炎就食消炎藥啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今d次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲幫襯海洋公園

今年唔得人驚喎
賀台慶幾正

出信投訴海洋公園，佢會覆你

我嗰日都見到

有年死過人
今年又冇車走
都唔知去嚟做乜9

仲有心情玩咩

其實正常來講呢係唔驚嘅驚嘅係我要避開佢果下拉親

屌你老母幫佢買咗年飛添啊

樓主

樓主真名係咪叫堅係戇尻

咁都有得賴

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢位仁兄都幾撚有趣，如果嗰個人換轉係你你應該屌到人哋仆街

自己被人嚇到拉親係嚇你個人既問題

係咁易比人嚇親就咪鬼去Halloween啦

到去到d鬼唔嚇人 一定又開po屌d鬼唔專業

又要威 又要帶頭盔

仲要即場拉親又唔去醫護
明顯係驚班fd笑

到返屋企覺得奶野先響到開po唔知博乜

我話你返屋企打J整親條頸都得啦

屌你都邊種嚇親，唔係真係驚鬼個我仲嚇親呀戇鳩，但同啲無智慧嘅人解釋真係嘥口水

入海洋公園哈佬喂
俾人嚇親仲要投訴
食得鹹魚抵得渴呀細路
預咗嫁啦
話你on9真係on9

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

如果換轉嗰個係你條女整親可能你嚇撚左人哋啦